其實係咪feel到個女仔對你冇意思就要放棄

識咗個女仔
差吾多八個幾九個月
4 5月個時都好地地
之後佢就開始hea覆
正確啲黎講係第一句覆得好快
之後又隔好耐先覆 只要句野可以有end topic嘅成份
佢就會選擇吾覆or一兩個字hea覆
好似我講咩佢都係咁
其實我都feel都佢對我冇乜意思
但真係好鐘意佢
已多日失眠
巴絲打有冇方法扭轉局面

佢係屬於social類型
而我吾太social又未至於毒拎
A0冇溝女經驗

問下自己如果有個暗瘡肥婆搵你，你會唔會想覆佢
頭4到5個月都可能當朋友覆下，之後個肥婆繼續煩你呢

約出黎啦仲whatsapp

係

89幾個月都追唔到就收皮啦 要俾你追三個月都會追到

吾你老母

咁多個吾字都冇人屌

半個月約唔到已經收左皮

我有問過自己呀
應該咁講
我好明白呢個道理
所以週圍問fd
係咪外表比人印象好差
定係邊樣吾好
靚仔就一定冇份架啦
但係整潔齊整一定有
起碼吾係暗瘡毒拎

你正聚腳於5p台

追到唔對等既愛情都無意思

仲吾緊

學好d 中文先溝女啦屌你老母5p仔
吾你老母咩
睇見到唔開胃

吾係暗瘡毒拎

剩係呢句已經夠曬佢唔撚show你啦

約過啦
說多人啲先出
單獨吾熟吾出
前提係我同佢係接近兩個吾同嘅交友圈子

吾撚完未呀屌你老母,再吾你一世毒撚呀

吾你老母啊

Sor打慣咗

屌原來係20萬後個啲00後中學畜嚟

輸梗啦

一早應該放棄啦
浪費時間

第一個女仔追左16年
小六追到大學畢業出黎做野
幾乎隔日就約食飯/散步/踩單車
最後佢只係當我青梅竹馬一齊大既紅顏知己

現在 第一個女朋友亦即將結婚
都係追左半年
表白左三次，暗示左三次都被拒絕
有一日決定放棄
唔通知佢突然離開佢 唔再搵佢
飛左去第二個城市（澳洲）
過一個月後佢主動飛過來
隔一星期就一齊左

女人是犯賤的
除非一開始佢就對你有好感
否則要失去佢先會珍惜

試下做番自己，愛番自己，佢可能鐘意原本既你，而唔係乜都以為佢為先，咁樣會比壓力人

毒撚最忌有自信

識打字可能都仲有機
但字都打錯既話收硬皮
咪煩鳩人啦

同樓主好似
識左8個月 約左佢幾次 佢都願意 但係時間問題 最後都係未約到
近依個星期佢就開始hea覆 甚至online都唔覆了
我諗住唔搵佢一段時間先 反正之後返學都會見到佢
同埋我好記得一句說話「佢連掛住你嘅機會都無，又點會搵你呢」 所以要離開一排係真 唔洗太上心架 我依家都發展緊新興趣 玩下音樂運動咁 大家一齊努力

放棄過一次
不過過幾星期個腦又跳翻呢個人出黎

當識左4-5個月時 你仲係同人傳msg冇得出街食個飯睇下戲就自已收皮先啦

就係無自信先周圍問fd
係咪睇得自己太高

覆你係尊重黎，再係咁煩人你係咪想唯一嘅尊重都失去埋

竟然有同路人
你返學有得見到好
我約唔到出黎就無機會見

我地話係 你就放棄？
我地叫你死纏爛打 你就做？
自己唔識諗下 下下問人
唔怪得你追唔到女

你捉唔緊個女仔新鮮感，正常佢對你有好感，要兩三星期要追到手，唔好諗住慢慢培養感情。
女仔對你嘅新鮮感一瞬即逝，可能又有新對象出現

唔通係屋企得個諗字
然後乜都唔做咩
本身都敢whatsapp佢
宜家最多係隔唔中覆下佢ig story
我都驚煩到佢

係
你唔放棄你自己會好唔開心
會有無限幻想覺得對方做啲嘢係圍繞著自己

原來都唔想問架
但係呢八個幾月好X辛苦
頂唔順上黎問下意見姐
老實講 心底裏未想放棄

放棄啦 女仔有意思既話 幾忙都會覆你

手殘

啱 做咩 見到咩
都好易聯想到佢

我拒絕人都係話等多啲人先出,明明大家都無common fd

你再煩落去都無用架喇,唔鍾意就係唔鍾意

見到你成日打吾字頂唔順咪hea你

人地對你有冇意思 你自己最清楚
無意思 唔代表一定要放棄
做朋友先囉 自己諗下啦ching
不過講真 女仔對你有意思 會好明顯

個女仔對你有好感，上緊堂都秒回呀，都成8個月，要成功就一早成功了。btw你唔想放棄咪掙扎多一排囉

老老實實，個女仔對你冇feel你點死纏爛打都冇用，不如先增值自己先以後可能仲有啲機會。

放棄啦

單獨出街都約唔到就放棄啦，根本連幻想空間都無

其實勉強都無用，係鐘意嘅就會得，唔鐘意嘅唔係話唔得，但係起碼要基於雙方好感之上，如果唔係嘅話只會得自己辛苦。雖然一開始好難捱，但係你試下諗其實自己只係單方面咁鐘意人，人地無必要對你呢份感覺負責任，將責任放喺自己身上，俾自已心死。祝願嗰個曾經俾

利申：暗戀左個女仔三年，出過下街，傾過通宵電話，但始終都係唔覺佢鐘意過我，反而似係朋友